1. Консольное приложение, реализующее работу с графическими файлами средствами ImageMagick:
    - платформа реализции Windows 10 x64;
    - установка ImageMagick не требуется;
    - инструментарий - MS VS 2019. 


2. Реализованы следующие консольные команды:


------------------------------------------------------------------------
 Команда  	     действие / параметры	                        
------------------------------------------------------------------------
load / ld    <name> - имя изображения                       
             ( по имени оно доступно в других командах)
            <filename> - имя файла для загрузки
    Пример ЗАГРУЗКИ изображения : load n1 aaa.jpg
-------------------------------------------------------------------------
store / s    <name> - имя изображения
            <filename> - имя файла для сохранениея
    Пример СОХРАНЕНИЯ изображения: store n1 bbb.jpg
-------------------------------------------------------------------------
blur	    <from_name> - имя изображения
            <to_name> - имя изображения
            <rectangle> - определение сглаживаемой области
    Пример СГЛАЖИВАНИЯ загруженного изображения: blur n1 n2 15,17,50,60
-------------------------------------------------------------------------
resize      <from_name> - имя изображения
            <to_name> - имя изображения
            <new_width> - новая ширина
            <new_height> новая длина
    Пример изменения размеров загруженного изображения: resize n1 n2 50,60
--------------------------------------------------------------------------

exit/quit/ q
выход
    Пример: exit 

--------------------------------------------------------------------------

help / h    Выводит справку о поддерживаемых командах
              содержание помощи храниться в файле Project1\App\

--------------------------------------------------------------------------

ПРИМЕЧАНИЕ: все файлы изображений храняться в папке Project1\App\Images
( !!! обращение к файлам из других папок фиксируется как ошибка          )           

Необходимо добавить СИСТЕМНУЮ переменную MAGICK_CODER_MODULE_PATH ( скажем на диске C) со ссылкой на папку modules

--------------------------------------------------------------------------

3. Основные файлы рабочей папки Project1\App:

Project1.exe - загрузочный файл приложения (выходной каталог = ".\App" в файле конфигурации проекта)

Images - папка для расположения графических jpg файлов использующих приложение (ВСЕ графические файлы располагаются ТОЛЬКО в этой папке!);

help.txt - файл, содержащий справку;

Все необходимые системые  dll и все dll из папки с установленным ImageMagick.

4. Коротко об архитектуре проекта:

Source.cpp - содержит main(), реализуещем пользовательский интерфейс
           и управление( коррдинацию)) Парсингом и Выполнением соотвествующих
           функций ImageMagick;
           
Parsing .cpp - реализует Парсинг команд пользователя;

UseImageMagick.cpp - реализует Выполнениее соотвествующих функций ImageMagick;

папка include - перенесена из папки с установленным ImageMagick (доп. каталоги включаемых файлов = "./include" в файле конфигурации проекта);

папка lib - перенесена из папки с установленным ImageMagick. ( доп. каталоги библиотек = "./lib" в файле конфигурации проекта)


